要贏民意既入黎睇睇 - 機場旅客同小朋友十分肚餓

多得啲解散軍，機場landing開始恢復正常
但所有鋪頭都落哂閘（除禁區）換句話說裡係出面既所有人都冇補給

因為解散軍吹風動用武力清場令商鋪提早收工
呢家只要有手足帶野入黎派就可以贏盡掌聲

反正之前啲家長咁多劵係手 大家快啲帶補給入黎

利申：留守係機場 希望各位手足幫幫手

重返機場既手足 唔該你帶物資
就算唔俾手足都俾旅客 講聲sorry.

推

好撚認真咁教你地做一次fact check

Push

好多旅客因爲Cance班機又冇餐廳開